TVB個法國紋身大隻仔好正阿！！！

痴撚線
四眼+大隻+紋身+法文+半咸淡廣東話

正過好多港男

推到le mak bb見到

樣唔掂

大隻
不過係幾好j

Cute到爆炸

原來係手足！！！！！！

小巧有眼光 唔似得果隻宇宙xx美人有眼無珠

走得太前